[назад](/doc/)

## События приложения

#### page_ready
Возбуждается когда DOM готов для обработки (только на клиенте).

Аргументы: 
* page - объект страници

Возбудитель: Client.check

---

#### page_error
Возбуждуется если на странице произошла ошибка

Аргументы: 
* code - код ошибки или объект ошибки если ошибка произошла в промисах

Возбудитель: Client.check

---

#### page_destroy
Возбуждается в момент смены страниц и перед тем как у контроллеров 
будет вызван дуструктор

Возбудитель: Page.check

---

#### change_url
Возбуждается в момент изменения url страници 

Аргументы: 
* path - новый путь страницы

Возбудитель: Client.listen

---

#### change_hash
Возбуждается в момент изменения хеша страници
 
Аргументы: 
* hash - новый хеш страницы

Возбудитель: Client.history_target

---

#### set_cookie
Возбуждается в момент добавление новых cookie
 
Аргументы: 
* cookie - объект 
```javascript
{
    key: key,
    value: value,
    options: options,
    string: [key, value].join('=')
}
```

Возбудитель: Cookie.set

---

#### remove_cookie
Возбуждается в момент удаления cookie
 
Аргументы: аналогично событию set_cookie

Возбудитель: Cookie.remove

---

#### redirect
Возбуждается в момент вызова функции redirect
 
Аргументы: path

Возбудитель: helper/redirect

---

#### refresh
Возбуждается в момент вызовы функции refresh

Возбудитель: helper/refresh
